(六四) 陳志雲質問中大學生會會長

悼念有咩意義？
支那人死快啲咪仲好

反而想知嗰啲藍絲page 點睇後生仔唔去64

HK痴報鬧同恥笑支那會連學生都唔撐時
但又鬧班學生港獨喎